我岩岩問阿sir, 我銀包張1000蚊是咪攻擊性武器

話說我放工返屋企比人查身份證，我問阿sir 我銀包入面張1000蚊紙係咪攻擊性武器，佢叫我咪攪事
極快速查完就趕走左我 其實我都係擔心自己唔小心犯左法者

我都仲係好擔心突然被拘捕

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見